病左幾日，食咩都苦

我係咪已經失去味覺？

你仲有苦味可以食到

苦中作樂 ！

好過食唔到吞啖口水都痛
食濃味啲啦

縱是病人捱到茶也變苦苦茶亦變甘